HKU 幾時出 Sem2 GDP

有無巴絲打收到風

應該下世出

6月尾

你地估過唔過一萬？

上年就6月27

Sem2 GDP丫麻

屌那星咁撚耐

成7月先出，不如留番畢業一次過出啦

GDP